有無巴絲試過瞓醒變單眼皮後變唔返正常

呢排就咁，對眼大細眼，右邊dup晒，起碼成個禮拜如是，聽人講話關水腫事
係咪同早瞓同飲少啲水有關？
同埋睇中醫得唔得？同夜晚成日食宵又有無關？

我其中隻眼成日變3眼皮
好

聽過有人肥左多肉變雙眼皮
你試下整整個摺位

有幫助

Pish

我瘦啲嗰陣三眼皮
肥返變雙眼皮

關水腫事
唔夠訓會摺起